#Challenge 1

**Cryptographie**
(Hors line --17 février 2022)--Niveau Moyen
Solutions 
Solution(s) externe(s):0
Solution proposée:1
On utilise les outils zip2john, john the ripper et la bibliothèque rockyou pour trouver le mot de passe du fichier zip.Ainsi on retrouve le fichieer contenant les instructions pour trouver le flag.
 _Non terminé_
